鄭家純爆性伴侶達五十人

鄭家純主持嘅直播節目，日前邀網紅「志祺七七」張志祺做嘉賓。鄭家純講到性關係人數話題，稱最低標準「50」，言論出位。

志祺自爆年輕時好風流，鄭追問：「實際發生關係的人數，有到50人嗎？」志祺尷尬話未夠。鄭家純話：「50是我一個很低標準，社會比你想像中亂很多，大家都玩得很開。」佢之前受訪時自爆單身，但有固定親密對象。
撰文：馮仁昭

臭雞

女人都有性需要，好合理

新世界？

人濫 都唔洗唱通街

女人講既數目要乘三。。。

新北市你估流架

推行動post啦
冇人想睇呢啲無聊新聞呀

台妹

有冇咁開放

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

好正常，小妹都有100

開係時事台以為講緊香港中咗風個鄭家純

畀我join埋101,ok?

呢個邊止50

其實呢句用黎形容純官,應該都係正確嘅

每月50個？

一日差唔多2個G來

50真係幾多下

寫真=141廣告，你唔係以為無做G

新世界嗰位應該唔只50

有錢佬好正常啦

個志祺乜七咁柒都可以咁多

以做雞為榮